開心還開心 但唔好太開心

當大家過緊冬至時
唔好唔記得有手足為左我地
冇得同家人一齊過
甚至冇得再過
可唔可以幫佢地行落去
一年大家開開心心咁過啊

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

依幾日推多啲和你 shop 行動 post